# home12
Теоретичні питання

1. Що таке логічний оператор?
Логічні оператори дозволяють порівнювати змінні та виконувати певні дії на основі результату цього порівняння.
Якщо дані задовільняють умову, то блок коду буде виконаний, якщо ні - не буде виконаний.

2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?
Логічні оператори:
! (Логічне НЕ)
|| (Логічне АБО)
&& (Логічне І)
